林超英至今仍未向因黑格比只發三號波而受傷的58人致歉

有預感就山竹襲港會有媒體訪問林超英
林超英條友唔好又串串貢出黎發西北風